有冇人每隔一段時間心情就會突然好低落？

可以係無原因

個心乸住乸住嗰隻

秋天到，正常
吸收下陽光☀️就冇事

依個天氣好煩，凍又唔係熱又唔係，唔知點著衫

短袖+風褸

我得一件風褸，唔想日日著

薄長袖，立就衫袖

我都係咁諗 要入多幾件長袖tee先

好多地方做特價，洗錢時間👍

例如邊間毒撚唔出街

你買開邊間 ？

U記，GU

U記好似有特價